本表列出[國立臺灣師範大學的校友](../Page/國立臺灣師範大學.md "wikilink")。

## 傑出校友

  - 第一屆（2001年）傑出校友十五位：:林朝家、楊義堅、林天棟、陳國章、鄭天佐、[許水德](../Page/許水德.md "wikilink")、[郭為藩](../Page/郭為藩.md "wikilink")、[張玉法](../Page/張玉法.md "wikilink")、羅符卿、鍾金鈎、[黃昆輝](../Page/黃昆輝.md "wikilink")、[王金平](../Page/王金平.md "wikilink")、李恕信、陳金雄、[吳武雄](../Page/吳武雄.md "wikilink")
    第二屆（2002年）傑出校友十五位：:梁尚勇、[劉國松](../Page/劉國松.md "wikilink")、陳景容、黃文堯、[黃炳煌](../Page/黃炳煌.md "wikilink")、[呂溪木](../Page/呂溪木.md "wikilink")、毛連塭、[華加志](../Page/華加志.md "wikilink")、彭森明、姜傳康、[楊國賜](../Page/楊國賜.md "wikilink")、[李建興](../Page/李建興.md "wikilink")、[李文華](../Page/李文華.md "wikilink")、[吳清基](../Page/吳清基.md "wikilink")、張自
    第三屆（2003年）傑出校友十五位：:[林良](../Page/林良_\(台灣作家\).md "wikilink")、施金池、林明璋、黃肇珩、陳秋山、雷永泰、錢慰曾、陳富貴、張天津、賴喜村、黃清章、[洪冬桂](../Page/洪冬桂.md "wikilink")、[楊朝祥](../Page/楊朝祥.md "wikilink")、[潘玉華](../Page/潘玉華.md "wikilink")、黃政傑
    第四屆（2004年）傑出校友十六位：:趙金祁、李淑德、李子達、伍振鷟、李華偉、高銘輝、張植珊、柯文福、李登木、溫世頌、[席慕蓉](../Page/席慕蓉.md "wikilink")、吳鐵雄、[陳其南](../Page/陳其南.md "wikilink")、[翁金珠](../Page/翁金珠.md "wikilink")、蔡純真、黃光男
    第五屆（2005年）傑出校友七位：:簡茂發、賴澤涵、許榮富、[許勝雄](../Page/許勝雄.md "wikilink")、[趙麗雲](../Page/趙麗雲.md "wikilink")、[李炷烽](../Page/李炷烽.md "wikilink")、劉天吉
    第六屆（2006年）傑出校友十七位：:羅慧明、[龔煌城](../Page/龔煌城.md "wikilink")、吳連火、[趙堅恆](../Page/趙堅恆.md "wikilink")、
    梁兆兵、曾富美、歐陽教、康自立、[許義雄](../Page/許義雄.md "wikilink")、林文雄、潘文炎、紀國鐘、楊深坑、潘皇龍、李金振、[林曼麗](../Page/林曼麗.md "wikilink")、黃國晏
    第七屆（2007年）榮譽傑出校友一位，傑出校友十五位：:榮譽傑出校友：[謝天性](../Page/謝天性.md "wikilink")。陳銀輝、李鍌、陳景星、孟繼洛、陳正茂、[李壬癸](../Page/李壬癸.md "wikilink")、洪俊德、李振清、[董陽孜](../Page/董陽孜.md "wikilink")、吳武典、[周韞維](../Page/周韞維.md "wikilink")、謝慶全、黃正德、張惠博、楊弘敦
    第八屆（2008年）傑出校友十五位：:[連日清](../Page/連日清.md "wikilink")、陳鏡潭、戴璉璋、廖修平、許樹淵、游勝雄、周文賢、曾道雄、李健全、王淑霞、[陳徽崇](../Page/陳徽崇.md "wikilink")、張逸群、李有成、許千樹、呂木琳
    第九屆（2009年）傑出校友十二位：:黃錦鋐、曾仕強、邱煥堂、蕭泰然、張元樵、胡樹德(錦珊)、黃永川、方勝雄、蔡典謨、郭伯嘉、伍建新、[黃敏惠](../Page/黃敏惠.md "wikilink")
    第十屆（2010年）傑出校友十三位：:汪中、吳水雲、鄭均華、丁愛博、林德嘉、施河、[于靖](../Page/于靖.md "wikilink")、薛光豐、[陳益興](../Page/陳益興.md "wikilink")、張基郁、陳蔚綺、蔡今中、[潘維剛](../Page/潘維剛.md "wikilink")
    第十一屆（2011年）傑出校友十位：:張洸照、陳烱松、薛昭雄、呂光洋、[楊志良](../Page/楊志良.md "wikilink")、李遠（[小野](../Page/小野.md "wikilink")）、[李光華](../Page/李光華_\(台灣化學家\).md "wikilink")、洪久賢、[戴遐齡](../Page/戴遐齡.md "wikilink")、[陸克文](../Page/陸克文.md "wikilink")
    第十二屆（2012年）傑出校友十二位：:蔡敏忠、楊冠政、何謂熾、李義發、陳森村、涂鐵雄、李文堂、顧百里、梁偉勝、張平宜、黃軒、林潤崧
    第十三屆（2013年）傑出校友八位：:[文樓](../Page/文樓.md "wikilink")、陳淮舟、瀨戶口律子、[林磐聳](../Page/林磐聳.md "wikilink")、吳啟騰、[謝長亨](../Page/謝長亨.md "wikilink")、史國興、[黃美秀](../Page/黃美秀.md "wikilink")
    第十四屆（2014年）傑出校友四位：:丁範鎮、[陳文輝](../Page/陳文輝.md "wikilink")、紀惠容、[郭昇](../Page/郭昇.md "wikilink")
    第十五屆（2015年）傑出校友四位：:鄭善禧、[陳茂萱](../Page/陳茂萱.md "wikilink")、[王素蘭](../Page/王素蘭.md "wikilink")、楊長賢
    第十六屆（2016年）傑出校友五位：:吳萬福、王秀雄、[令狐榮達](../Page/令狐榮達.md "wikilink")、林壽福、[黃士傑](../Page/黃士傑.md "wikilink")
    第十七屆（2017年）傑出校友四位：:[梁秀中](../Page/梁秀中.md "wikilink")、賴觀福、曹逢甫、林青嶔
    第十八屆（2018年）傑出校友六位：:[林亨泰](../Page/林亨泰.md "wikilink")、呂聯宗、張之傑、江明賢、史書美、饒韻華

## 政治界

  - [王金平](../Page/王金平.md "wikilink")：前立法院院長，師大數學系畢業。
  - [橋本龍太郎](../Page/橋本龍太郎.md "wikilink")：前[日本首相](../Page/日本.md "wikilink")，師大國語教學中心畢業。
  - [陸克文](../Page/陸克文.md "wikilink")：前[澳洲總理](../Page/澳洲.md "wikilink")，師大國語教學中心畢業。
  - [吕溪木](../Page/吕溪木.md "wikilink")：監察委員，前師大校長，師大數學系畢業。
  - [林清江](../Page/林清江.md "wikilink")：前教育廳廳長，前教育部次長、部長，前中正大學校長，前考試委員，前政務委員，前總統府[國策顧問](../Page/國策顧問.md "wikilink")。
  - [吳清基](../Page/吳清基.md "wikilink")：臺灣教育大學聯合系統校長，前教育部部長，前[臺北市教育局局長](../Page/臺北市.md "wikilink")，前政務委員。
  - [楊志良](../Page/楊志良.md "wikilink")：前[衛生署署長](../Page/衛生署.md "wikilink")，師大衛生教育系畢業，臺大公共衛生系教授。
  - [陳益興](../Page/陳益興.md "wikilink")：[教育部政務次長](../Page/教育部.md "wikilink")，前教育部常務次長，政治所博士。
  - [康宗虎](../Page/康宗虎.md "wikilink")：前臺北市教育局局長。
  - [陳癸淼](../Page/陳癸淼.md "wikilink")：前立法委員，前國立歷史博物館館長。
  - [王拓](../Page/王拓.md "wikilink")：前立法委員，前文建會主委，鄉土作家。
  - [黃昆輝](../Page/黃昆輝.md "wikilink")：臺灣團結聯盟黨主席，前政務委員，前總統府[資政](../Page/資政.md "wikilink")。
  - [許榮淑](../Page/許榮淑.md "wikilink")：前立法委員。
  - [潘維剛](../Page/潘維剛.md "wikilink")：前立法委員。
  - [黃敏惠](../Page/黃敏惠.md "wikilink")：候任[嘉義市市長](../Page/嘉義市.md "wikilink")，前立法委員。
  - [廖婉汝](../Page/廖婉汝.md "wikilink")：立法委員。
  - [蔡正元](../Page/蔡正元.md "wikilink")：立法委員，哈佛大學碩士。
  - [高寶華](../Page/高寶華.md "wikilink")：前[國大代表](../Page/國大代表.md "wikilink")，前[新北市勞工局局長](../Page/新北市.md "wikilink")。
  - [翁金珠](../Page/翁金珠.md "wikilink")：前彰化縣長 前立法委員。
  - [陳婉真](../Page/陳婉真.md "wikilink")：前立法委員。
  - [林玉-{体}-](../Page/林玉体.md "wikilink")：前臺北縣教育局局長，前考試委員，[愛荷華大學博士](../Page/愛荷華大學.md "wikilink")。
  - [林建榮](../Page/林建榮.md "wikilink")：前立法委員。
  - [张克辉](../Page/张克辉.md "wikilink")：中华人民共和国领导人，是在中国位阶最高的台湾裔政治官员。曾任全国政协副主席，全国人大常委。

## 學術界

  - [張玉法](../Page/張玉法.md "wikilink")：歷史學家，中央研究院院士。
  - [李明燕](../Page/李明燕.md "wikilink")：彰化師大地理系教授，曾任彰化師大地理系助理教授與副教授，台師大地理學博士
  - [郭義雄](../Page/郭義雄.md "wikilink")：前交通大學教授，前師大校長。
  - [江勇振](../Page/江勇振.md "wikilink")：美國德堡大學教授，師大歷史學系畢業，[哈佛大學博士](../Page/哈佛大學.md "wikilink")。
  - [梁福鎮](../Page/梁福鎮.md "wikilink")：國立中興大學法政學院院長、德國柏林洪堡大學哲學博士。
  - [莊吉發](../Page/莊吉發.md "wikilink")：歷史學者。
  - [葉維廉](../Page/葉維廉.md "wikilink")：文學家，[普林斯頓大學博士](../Page/普林斯頓大學.md "wikilink")。
  - [龔煌城](../Page/龔煌城.md "wikilink")：語言學家，中央研究院院士。
  - [李壬癸](../Page/李壬癸.md "wikilink")：語言學家，中央研究院院士。
  - [于靖](../Page/于靖.md "wikilink")：數學家，中央研究院院士，前國家理論科學研究中心主任。
  - [林明璋](../Page/林明璋.md "wikilink")：化學家，交大教授，中央研究院院士。
  - [潘玉華](../Page/潘玉華.md "wikilink")：分子生物學家，中央研究院院士，[加州大學柏克萊分校博士](../Page/加州大學柏克萊分校.md "wikilink")。
  - [鄭天佐](../Page/鄭天佐.md "wikilink")：物理學家，中央研究院院士。
  - [李文華](../Page/李文華.md "wikilink")：分子生物學家，中央研究院院士，[加州大學柏克萊分校博士](../Page/加州大學柏克萊分校.md "wikilink")。
  - [龔鵬程](../Page/龔鵬程.md "wikilink")：教育家，作家。
  - [汪中](../Page/汪中_\(雨盦\).md "wikilink")：詩學家，古典詩人，書法家。
  - [張夢機](../Page/張夢機.md "wikilink")：詩學家，古典詩人。
  - [竺家宁](../Page/竺家宁.md "wikilink")：語言學家。
  - [邱添生](../Page/邱添生.md "wikilink")：歷史學者。
  - [楊朝祥](../Page/楊朝祥.md "wikilink")：[佛光大學校長](../Page/佛光大學.md "wikilink")，前教育部部長。
  - [呂芳上](../Page/呂芳上.md "wikilink")：歷史學者，國史館館長。
  - [林滿紅](../Page/林滿紅.md "wikilink")：歷史學者，前國史館館長。
  - [曾昭旭](../Page/曾昭旭.md "wikilink")：哲學學者。
  - [王邦雄](../Page/王邦雄.md "wikilink")：哲學學者。
  - [陳鼓應](../Page/陳鼓應.md "wikilink")：哲學學者。
  - [呂光洋](../Page/呂光洋.md "wikilink")：生物學者。
  - [蔡秀芬](../Page/蔡秀芬.md "wikilink")：物理學者。
  - 李有成
  - 周英雄
  - 許溪南
  - 李大偉：[清雲科技大學校長](../Page/清雲科技大學.md "wikilink")。
  - 李隆盛：前[國立聯合大學校長](../Page/國立聯合大學.md "wikilink")、前[高等教育評鑑中心執行長](../Page/高等教育評鑑中心.md "wikilink")
  - 潘慧玲：[淡江大學教授](../Page/淡江大學.md "wikilink")。
  - 吳銘達
  - 王德權

## 教育界

  - [許常惠](../Page/許常惠.md "wikilink")：音樂家，教育家。
  - [吳武雄](../Page/吳武雄.md "wikilink")：前[臺北市立建國高級中學校長](../Page/臺北市立建國高級中學.md "wikilink")。
  - [周韞維](../Page/周韞維.md "wikilink")：前[臺北市立第一女子高級中學校長](../Page/臺北市立第一女子高級中學.md "wikilink")。
  - [戴旭璋](../Page/戴旭璋.md "wikilink")：前[國立臺中女子高級中學校長](../Page/國立臺中女子高級中學.md "wikilink")，前[國立南科國際實驗高級中學校長](../Page/國立南科國際實驗高級中學.md "wikilink")，政治所博士。
  - [賴昭呈](../Page/賴昭呈.md "wikilink")：政治所法學博士，2005年畢業，現任[(原國立)臺中市立清水高級中等學校校長](../Page/\(原國立\)臺中市立清水高級中等學校.md "wikilink")(任期2012\~)。
  - [林山太](../Page/林山太.md "wikilink")：前[新北市立板橋高級中學校長](../Page/新北市立板橋高級中學.md "wikilink")，[新北市立新店高級中學創校校長](../Page/新北市立新店高級中學.md "wikilink")，[師鐸獎三屆得獎人](../Page/師鐸獎.md "wikilink")。
  - [張添唐](../Page/張添唐.md "wikilink")：前[臺北市立第一女子高級中學總務主任](../Page/臺北市立第一女子高級中學.md "wikilink")，現為[國立台南第一高級中學校長](../Page/國立台南第一高級中學.md "wikilink")。
  - [唐尚智](../Page/唐尚智.md "wikilink")：[臺北市私立靜心高級中學校長](../Page/臺北市私立靜心高級中學.md "wikilink")，前[桃園市私立大華高級中學校長](../Page/桃園市私立大華高級中學.md "wikilink")。

## 作家

  - [劉墉](../Page/劉墉_\(作家、畫家\).md "wikilink")：作家、畫家。
  - [趙堅恆](../Page/趙堅恆.md "wikilink")：藝術教育隨筆家，藝術教育專欄作家。
  - [蕭蕭](../Page/蕭蕭.md "wikilink")：詩人，作家。
  - [林良](../Page/林良.md "wikilink")：作家。
  - [陳正雄](../Page/陳正雄.md "wikilink")：詩人。
  - [席慕蓉](../Page/席慕蓉.md "wikilink")：詩人，作家。
  - [鍾鐵民](../Page/鍾鐵民.md "wikilink")：作家。
  - [小野](../Page/小野.md "wikilink")
  - [陳黎](../Page/陳黎.md "wikilink"):詩人。
  - [柯旗化](../Page/柯旗化.md "wikilink")
  - [馬森](../Page/馬森_\(作家\).md "wikilink")：作家。
  - [陳冠學](../Page/陳冠學.md "wikilink")
  - [杜十三](../Page/杜十三.md "wikilink")：詩人。
  - [黃海](../Page/黃海_\(作家\).md "wikilink")：科幻小說家。
  - [顏崑陽](../Page/顏崑陽.md "wikilink")
  - [宋澤萊](../Page/宋澤萊.md "wikilink")
  - [鍾怡雯](../Page/鍾怡雯.md "wikilink")
  - [李雅雯（十方）](../Page/李雅雯（十方）.md "wikilink")：財經作家
  - [楊佳羚](../Page/楊佳羚.md "wikilink")
  - [張平宜](../Page/張平宜.md "wikilink")：作家，社會運動家。
  - [陳燁](../Page/陳燁.md "wikilink")：作家。
  - [劉梓潔](../Page/劉梓潔.md "wikilink")：作家，導演。
  - [貴婦奈奈](../Page/貴婦奈奈.md "wikilink")：作家，詐騙通緝犯。

## 藝術界

  - [劉墉](../Page/劉墉_\(作家、畫家\).md "wikilink")：畫家、作家。
  - [劉國松](../Page/劉國松.md "wikilink")：畫家。
  - [謝里法](../Page/謝里法.md "wikilink")：雕塑家，作家。
  - [吳炫三](../Page/吳炫三.md "wikilink")：畫家，曾獲[法國藝術文化騎士勳章](../Page/法蘭西藝術與文學勳章.md "wikilink")。
  - [傅申](../Page/傅申.md "wikilink")：藝術家，[普林斯頓大學博士](../Page/普林斯頓大學.md "wikilink")。
  - [楊英風](../Page/楊英風.md "wikilink")：雕塑家。
  - [董陽孜](../Page/董陽孜.md "wikilink")：書法家。
  - [張禮權](../Page/張禮權.md "wikilink")：畫家。
  - [陳景容](../Page/陳景容.md "wikilink")：畫家。
  - [趙堅恆](../Page/趙堅恆.md "wikilink")：藝術教育家。
  - [陳秀雄](../Page/陳秀雄.md "wikilink")：藝術家，作家。
  - [孫家勤](../Page/孫家勤.md "wikilink")：畫家。
  - [韓湘甯](../Page/韓湘甯.md "wikilink")
  - [廖修平](../Page/廖修平.md "wikilink")
  - [何懷碩](../Page/何懷碩.md "wikilink")
  - [楊恩生](../Page/楊恩生.md "wikilink")
  - [林曼麗](../Page/林曼麗.md "wikilink")
  - [陳榮和](../Page/陳榮和.md "wikilink"): 美術系第一屆水彩第一名畢業,畫家

## 設計界

  - [林磐聳](../Page/林磐聳.md "wikilink")：設計師。
  - [不二良](../Page/不二良.md "wikilink")：設計師，插畫家。
  - [德珍](../Page/德珍.md "wikilink")：插畫家。
  - [林鑫](../Page/林鑫.md "wikilink")：插畫家。

## 新聞界

  - [顏文閂](../Page/顏文閂.md "wikilink")
  - [吳宇舒](../Page/吳宇舒.md "wikilink")
  - [劉盈秀](../Page/劉盈秀.md "wikilink")
  - [邱秀珍](../Page/邱秀珍.md "wikilink")
  - [廖廷娟](../Page/廖廷娟.md "wikilink")
  - [柯閔超](../Page/柯閔超.md "wikilink")
  - [楊明君](../Page/楊明君.md "wikilink")
  - [詹璇依](../Page/詹璇依.md "wikilink")

## 音樂界

  - [趙琴](../Page/趙琴.md "wikilink")：[金鐘獎終身成就獎](../Page/金鐘獎.md "wikilink")。
  - [史惟亮](../Page/史惟亮.md "wikilink")：作曲家。
  - [蕭泰然](../Page/蕭泰然.md "wikilink")
  - [陳徽崇](../Page/陳徽崇.md "wikilink")：馬來西亞藝術家，音樂家。
  - [張炫文](../Page/張炫文.md "wikilink")

## 演藝界

  - [李行](../Page/李行.md "wikilink")：導演。
  - [白景瑞](../Page/白景瑞.md "wikilink")：導演。
  - [鍾榮峰](../Page/鍾榮峰.md "wikilink")：紀錄片導演。
  - [施孝榮](../Page/施孝榮.md "wikilink")：民歌手。
  - [張國柱](../Page/張國柱.md "wikilink")：演員。
  - [趙堅恆](../Page/趙堅恆.md "wikilink")：演員，模特兒，旅遊節目主持人。
  - [任家萱](../Page/任家萱.md "wikilink")：[S.H.E團體成員Selina](../Page/S.H.E.md "wikilink")，歌手、節目主持人，任容萱姐姐。
  - [任容萱](../Page/任容萱.md "wikilink")：演员，模特，任家萱妹妹
  - [陳忠義](../Page/陳忠義.md "wikilink")：[JS團體成員](../Page/JS.md "wikilink")。
  - [蔡旻佑](../Page/蔡旻佑.md "wikilink")
  - [Terry](../Page/江莛鈞.md "wikilink")
  - [曹莘亞](../Page/曹莘亞.md "wikilink")
  - [安娜](../Page/安娜.md "wikilink")：[ZERO+團體成員](../Page/ZERO+.md "wikilink")。
  - [林柏宏](../Page/林柏宏.md "wikilink")：演員。
  - [林綾](../Page/林綾.md "wikilink")：歌手。
  - [安唯綾](../Page/安唯綾.md "wikilink") : 演員。
  - [林逸欣](../Page/林逸欣.md "wikilink")：歌手，演員。
  - [吳承鳳](../Page/吳承鳳.md "wikilink")：節目主持人，演員，[金鐘獎行腳節目主持人獎](../Page/金鐘獎.md "wikilink")。
  - [邱子芯](../Page/邱子芯.md "wikilink") : 演員。
  - [李京恬](../Page/李京恬.md "wikilink") : 演員，模特兒。
  - [河仁傑](../Page/河仁傑.md "wikilink") : 創作歌手。

。

## 運動員

  - [謝長亨](../Page/謝長亨.md "wikilink")：棒球教練，前[中華職棒](../Page/中華職棒.md "wikilink")[統一獅投手](../Page/統一獅.md "wikilink")。
  - [田壘](../Page/田壘.md "wikilink")：籃球員，前[SBL達欣隊球員](../Page/超級籃球聯賽.md "wikilink")，東亞運男籃金牌。
  - [何守正](../Page/何守正.md "wikilink")：籃球員，前[SBL台灣大隊球員](../Page/超級籃球聯賽.md "wikilink")。
  - [簡嘉宏](../Page/簡嘉宏.md "wikilink")：籃球員，前[SBL璞園建築隊球員](../Page/超級籃球聯賽.md "wikilink")。
  - [王志群](../Page/王志群.md "wikilink")：籃球員，前[SBL達欣隊球員](../Page/超級籃球聯賽.md "wikilink")。
  - [周柏臣](../Page/周柏臣.md "wikilink")：籃球員，[SBL裕隆隊球員](../Page/超級籃球聯賽.md "wikilink")。
  - [蘇翊傑](../Page/蘇翊傑.md "wikilink")：籃球員，[SBL達欣隊球員](../Page/超級籃球聯賽.md "wikilink")。
  - [盧彥勳](../Page/盧彥勳.md "wikilink")：網球選手，[溫布敦網球公開賽男子單打前八強](../Page/溫布頓網球錦標賽.md "wikilink")。
  - [簡毓瑾](../Page/簡毓瑾.md "wikilink")：羽球選手。
  - [鄭韶婕](../Page/鄭韶婕.md "wikilink")：羽球選手，[奧運羽球女子單打前八強](../Page/奧運.md "wikilink")。
  - [陳宏麟](../Page/陳宏麟.md "wikilink")：羽球選手。
  - [袁叔琪](../Page/袁叔琪.md "wikilink")：射箭運動員，[奧運射箭女子團體賽銅牌](../Page/奧運.md "wikilink")。
  - [雷千瑩](../Page/雷千瑩.md "wikilink")：射箭運動員。
  - [田家榛](../Page/田家榛.md "wikilink")：射擊運動員。
  - [戴家瑞](../Page/戴家瑞.md "wikilink")：排球選手，主攻手。
  - [黃培閎](../Page/黃培閎.md "wikilink")：排球選手，舉球員。
  - [陳建禎](../Page/陳建禎.md "wikilink")：排球選手，主攻手。
  - [吳宗軒](../Page/吳宗軒.md "wikilink")：排球選手，副攻手。
  - [劉鴻敏](../Page/劉鴻敏.md "wikilink")：排球選手，主攻手。
  - [劉鴻杰](../Page/劉鴻杰.md "wikilink")：排球選手，快攻手。
  - [許美中](../Page/許美中.md "wikilink")：排球選手，主攻手。

## 宗教界

  - [釋昭慧](../Page/釋昭慧.md "wikilink")：佛教徒，弘誓學院創辦人。

## 補教界

  - [周明](../Page/周明.md "wikilink")：儒林補習班創辦人<small>（省立基隆高中畢業，[國立基隆高級中學前身](../Page/國立基隆高級中學.md "wikilink")）</small>。
  - [高國華](../Page/高國華.md "wikilink")：高國華補習班創辦人。
  - [高誌遠](../Page/高誌遠.md "wikilink"):台大補習班教師

[+](../Category/國立臺灣師範大學.md "wikilink")
[\*](../Category/國立臺灣師範大學校友.md "wikilink")
[Category:台灣大專院校校友列表](../Category/台灣大專院校校友列表.md "wikilink")